[COYS - GOODBYE AND FUCK YOU TRIPPIER] 熱刺球迷吹水區 143

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

真熱名單Update @20190504 連會員名, 53人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

脆皮好波

反了

lm

LM

好彩LM轉身射個三分波

COYS

脆又唔好幫對面助攻呀屌

gogogo

個腳下功夫勁撚到

嘩呢幾下控波cls

對面個龍係唯一弱點

努力呀

Coys!

屌你下半場第二隊波咁

上呀

腳法好到

嘩

其實好運D既話老蘭就應該要入到

都有神救呀

撚撚到你閪咁！

加油呀

onana 已經好撚神 救到第一野

奇蹟要黎啦！！！

lucus

老撚一出就作用王

後備殺手

唔撚好打回原形呀！！！！！

加油啊熱刺！！！
踢返場好波！

即係頭先主席講個D
簡單高波直接過人地中場

點解會有佢

有得追架仲

Coys!!!!!

脆竟然暫時正常返

lucas

唔好再俾脆掂波is ok

追番兩球攞個安慰獎都好

下半場咁既表現就算出局都收貨

屌咪撚講呢d

真
我求各位
脆快撚d斷腳plz

屌撚住啊

咪撚再妹波啦 直接啲 鬥攻先係路

打鐵趁熱 入多一粒！攤凍咗就洩氣！快！

咪燈

角球又係脆mark de ligt

唔好俾假希望我地啦

追多球呀

脆又掛住舉手投訴

尾處有個空晒

排緊隊拎m記果陣2-0
拎完搵到位坐 食完個薯餅2-2

唔係熱迷 不過入黎講句加油

所有人BY PASS 脆皮條廢物就得架啦

屌 條友控個波都向返後

嚇死

差啲

唔想起身又俾班SCUM吠

假波

食多幾餐

脆皮比v5屌

又要禁平安鐘

wadiu...

熱迷咆哮

tadic當年點解會打右面

留名老蘭角球頂入

LM差D

moura差d

屌脆又黎

繼續

LM hatrick plz！

lucas on fire

點解人地可以咁易出到波

摸奶deserves more

個氣勢番左黎

Come on Lucas!!!!

對面真係好多炮台
禁區頂長期3個等射

唔撚好比人攻脆皮個面好撚危險

屌你老味,脆又9守

真
勁多進攻點

Lucas

換走脆未呀

場波流流地,唔知點解輸,唔知點解又追剩1球

打lucus一個

素真係完全唔想比脆

加油喇屌

話說Toby右手個XXX紋身係咪關對家事

Foul乜鳩

球證吹乜撚

屎又要幫佢執
仲比佢咩

根本右路放題 打多個前好過啦
無分別

吹乜鳩 冇犯規吹咩

真

換LML啦

lml換son好似好d

收dele?

son今日

咁又唔得
對面就會mark死moura

son

Son

加油呀熱狗

收脆，素素右閘，出lml

Son救世主上腦

今日SON 好獨

脆

進攻吧.唔好守了,守唔住

連波都未控好

Son右閘啦
有晒經驗

son球霸上身

Son有啲Kane影子

球霸影子

左閘啊

打左邊輸12碼就見過

左呀 mark moses都輸12碼

咪
極少打右閘仲柒過脆

有打閘經驗
順腳仲好踢啦

Please

中場唔夠人搶 前面有人頂到波差好遠

算係咁啦
冇俾人數3 粒
作為熱狗已經覺得滿意

嗰下陰鳩佢唔計

肥花做到野

Lml換脆啦

我都係比人陰9

換多個前場壓上去呀

左右閘差距

Come on you spurs

唔撚滿意
熱狗個假希望一定要好撚真
最好追到2-3跟住90+4俾人入一粒

Cls 發生咗咩事
返cup 兩粒
利申英國撚去咗睇one ok rock

你傻9

換son 吧
佢唔知踢緊咩 又唔走位

真,入到決賽有脆都唔覺得會贏

屌
駁唔撚到

完全感覺dreamer

阿里又想打人

脆做番次野

肥花真係生猛曬

話時話個黑鬼右閘奧里亞呢？點解唔出

ali今次好人得居然冇發火

脆做返出好戲 求下你keep住屌你老母

佢個樣

好彩清到

Pleasepleaseplease

傷

條防線仍然冇變

半場肥普一定係屌鳩脆
下半場打左路算

傷完未出得

cls

飲咗清熱酷

換多個壓啦

20分鐘！！！

脆今次竟然無送禮

換走脆啦

我個心就來爆開

黎多球var助攻ok！？

求下你！

Pleaseeeee

脆做到野 贏啦贏啦

救心

本來冇追嗰2球唔使平安鐘

2:3踢加時？

好撚驚洛神呢啲下路手搥
一個唔覺意又打落Toby度

yes

點呀你 3球away goal

贏作客入球

第一日睇r聯?

we win
away goal

溫書啦

No

真係駁唔到

唔洗 作客入球贏

第一日睇波

no熱刺作客入win

喂衰鬼

溫英文ORAL未

湧呀

只睇熱刺波
平時邊有份踢到咁後

A4

8強你唔問?

平時一早出左局喇

本身上半場完去左訓 突然有朋友whatsapp我2-2
即刻出返黎睇

然後我諗起鷹眼

don't... don't give me hope

呢輪又慢番

大力神有冇話入波唔慶祝

恰科

呢場唔計

頂住呀 谷上去呀屌！！！！

I’m sorry we couldn’t give it to u sooner

8強我好清醒

壓埋上去啦食住個勢

哇素素

普巴

素素真係

脆下半場好正常

你死啦 牙維cap你圖

15min

Lucas做咩唔射...

一球咋真係一球咋

話我知八強我地點晉級

跪又交失啦

入殷睇波都cap

爭一球咋

琴晚疤都係

撳掣換多件啦

今日個個都推右走左 除咗廢脆

個場唔計掛

rose on9

肥花呢下自己申請拎黃

rose咪發癲喇屌你

冷靜呀

尋日利狗都90+5啦....

Don't .... Don't give me hope

Rose

素素

Rose 傻左？ 想紅？

Rose笑撚死

因為本身預左過到八強都入唔到四強

@銀狼

一陣又出BD
肥花防中

素素呃晒D人

rose

屌你老母邊個入波我印邊個

rose推人都冇吹你,你手球發老脾

ROSE

L18真係好撚大作用

肥花：我手球？我呢下就手球！

踢一個半場

沉住氣 繼續攻！

ajax都印？

簡尼決賽出到?

中柱
死唔去

盲佬豆腐做？

哇屌中柱

有咩人可以換？換lml應該重衰

唔郁

又死唔去

有無人見到脆做乜撚野

嚇死人

搵人換脆先

幸運之神 既然係咁 求下俾我哋晉埋級可否

有運...

Don't .... Don't give me hope

出到

攻呀！

又踢多條柱

七太換跪

一球

換脆

脆D防守一及就過

終於換走脆

有運

Good sub

終於 脆！

願意用脆離隊換入多一球

finally

換左脆拉

兩場都柱，唔係咁-6嘛

師爺

好撚緊張

-6足球
LML換脆

臨尾嗱

脆走左，實力提升1級

上呀屌你老母

係時候到我美娜發揮啦

好野 脆終於走

終於換走脆啦

再肥花換BD

仆街了

脆走啦dllm

Come on COYS

Lml妹妹妹

驚佢再拎黃我覺得

花走

左路唔好失 好撚驚bd

lml一出黎咁有存在感

岩架喇 肥花就上腦

脆狗喺後備席都指

加油呀!!!!

Coys!!!!!!

Coys

一球咋！

素素係時候入今季第一粒啦

都啱嘅
有張黃喺身
有咩事bd都可以技術性拎張黃
肥花再拎就紅

幸運之神幫埋我地呢次

對面隻摩洛哥佬都幾臭格
係咁撩肥花同Alli

有冇興趣加盟熱刺

攻呀壓呀湧呀

做咩換走肥花

頂唔緊喇

驚再拎黃

肯定2:2完場大大注車落去都得

多一球啊

溫魔牙

一粒

一球！

Just one more please.

上上上

coys!!!

願意用脆皮留隊換入多一球

V5咁都唔入

開始攰

咁都唔入 屌

屌

再黎再黎

仲有時間

Wa

拳王仲妹下妹下

唔好洩氣

冇換走son係最錯

繼續屌！！！！！

繼續呀！！

屌屌屌屌屌屌屌屌月

大大力屌！屌到入！

上呀！！！！！！差少少咋！！！！！！

上埋呀！

打多個進攻好過有多個防

son今場真係麻麻

上呀上呀上呀

屌！
入啊！

Son好獨食

冇啦冇啦

上撚晒腦

12碼會邊個射？

壓埋呀

快撚d

獨son子

上呀！！！

我願意

跟

快

呢場波有今生無來世

求快入

下次仲有機會的

5mins

Coys!!!!

coys

好耐無睇得咁緊張

嚟個90+5嘅絕殺好嗎

一球咋

岩岩v5咁都屌唔入...氣數已盡

整一球啦

仲有時間㗎！！

想講 換脆後勁左好多

bd點撚樣

斬入去please

一粒 求下你

求下你

未來仲有機會

一球咋！！

隊長

壓啦

一粒十年命
快！

壓上去呀

鳴

準備聽歌...

求

唉

快d喇

唔該你阿 一球

屌,谷撚曬上去啦

都係果句，屌你老母脆

入一球

簡尼決賽出唔到

比心機下年得既

唔係個撚屌失兩粒 唔洗咁痛苦

btw 洛神都上了

一球please

入啊！

LM入波

呀！屌

收貨

LM 2-3

老蘭

wowiwiwiwi

CRYYY

Cls 絕殺

喊左

嘩！！！！！！嘩！！！！！！嘩！！！！！！嘩！！！！！！嘩！！！！！！嘩！！！！！！嘩！！！！！！

Yeah!

..唔係真牙...

屌你好波

又係咁

肥普喊左

！！！！！！！！！！！！！！

多謝你
我願意短10年命
COYS！！！！

痴撚線戴帽

真係咸左

呀！

搵人拍醒我

屌,CLS

COYS!

Yeah

有無咁撚誇張

LM奇蹟呀

嘩！！！！！！

興奮到！！！！！！！！！

Ksjsisjsjzjxjskakqknxozoqjxisjdkdxjhxjxjxjejzjziosi

Wtf!!!!

goal

兩日訓埋唔夠4個鐘
而家又訓唔撚到啦！！！

起哂雞皮

crazy!!!!

呆撚左

癡撚線最後一秒

頂埋佢呀

英超內戰

叫撚左

喊左出黎

LMMMMMMMMMMMM

熱血

yeah!!!

完

COYS!!!!!!

決賽見

最後一秒絕殺

痴線

以後邊個再話我係假熱我真係會真心嬲

喊到停唔到

LM!

哭了

之前係咪有隻狗仔話個個瞓醒等睇奇蹟結果

com on!

+6

lm hat trick

奇蹟

傾跑得咁快

lm拯救脆皮
但脆皮都係必須走

我喺呢度對天發誓我唔係假熱
之前同呢度咁多位巴打有嘅言語衝突我全部收返

係咪話"嬲呀?"果個

邊條撚樣訓左執包袱躝啦

阿姆斯特丹奇蹟

第一次睇波睇到喊

kane 落去跳跳下無事架wo

mola mola

大嗌咗

@超級中上樣

真係開心我發誓痴撚線熱血到爆

寫cv嗰位

屌你熱狗負碌到

好滾動呀屌你

嚇到呆哂都笑咗

係咪肥普帶第2次決賽

我印lm了

LM同肥花

屌真心喊

仲激過利個場

搶鏡頭

真係得左

咸左

連續兩日痴線波

咸咗

屌你老母
岩岩d狗仔呢
阿姆斯特丹之夜
利物浦決賽見
劇透2-3
贏撚晒

摸奶救世

今場望清楚哂邊啲真熱

咸到仆街

痴撚線

可以出去bin c喇兄弟

唔好bam我

熱利中戰

一定無脆

我今年先撐熱
屌
第一次撐就歷史性入決賽

咪搞呢d嘢喇

歐聯 歐霸 應該係全英超

如果係既話真係難得一見

利物浦 決賽見

成隊都踢得好好，除左1個人

大局為重扮傷

要現場睇啦

好彩 半場無訓

呢場好經典

好感動，真係無憾

都唔得閒理d爆閘狗

肥普一齊咸啦

呀～～～～～～～～～～～～～～

正常熱迷都喊

好感動

如無意外應該係
利+車

我真係喊左 嘈醒晒我屋企人

真係喊

屌你老母我嗌到有看更上黎

呀！！！！！！！！！！！

想喊

YEAH!!!!

主

好彩做咗真熱

我真係喊左出黎

我個心不屬於我了

喊晒

決賽我會重注痢奪冠

肥普喊到豬頭咁

到自己嗰隊反cup真係好撚爽屌你老母

好想同肥普做愛

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呢鋪真係熱物浦了

個心好撚痛

COME ON YOU SPURS!!!!

COYssssssss

邊個冇喊就係假熱

恭喜！唔係熱球迷但真心踢得好撚好

贏撚左

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

訓唔著

De Ligt 好有體育精神

熱物浦啪啪啪！

Nash都喊了

COYSSSSSSSSSSSSS

其實兩隊都打得好好

唔該會員洪7公立即找數

我地係輸左比隻脆皮狗

屌兩日賽果都同我預測既剛好相反....

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

手都震埋!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哭了屌

真係有奇蹟

冇買人
入決賽

試下贏埋佢

喂屌你老母 頭先d狗仔呢
縮撚晒入你老母西？

我叫到成屋醒晒

kane:

打到補時最尾20秒

插電未

癡撚線架媽啊

感動嘅係脆下半場正常返啲

佢驚你嬲呀

我都係

兩場都係踢下半場

真心踢得好精彩 決賽見

KANE 會唔會到時又格硬出場

找數喇仆街7公

50倍決賽組合

喊到收唔到聲屌

7公要燙jer

求吓你地放過高普, 兩年亞軍, 我驚佢會自殺

月狗

決賽有kane點都好過冇喇下

入波嗰下喺屋企鏟咗地

我哋可唔可以呀足一個po

唔係熱迷 今場好熱血 決賽加油

佢係仆街黎

流曬馬尿。。。

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

恭喜晒熱狗 下半場一肯搶逼唔同晒

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

聽講盪斗可以顏jer？

腳頭好
其實熱刺前兩年強好多

呀呀呀呀呀呀

係酒吧喊左

運氣>>>>>>>>>>>>>>>實力

我愛光頭仔

痴撚咗線呀！真係cup到！！！！！！

仲有成個月

Kane應該出到final？

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我唔識講野了

摸奶

講唔到嘢了

搵人買返十個八個盪斗比七公

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

七公找緊數出唔到聲?

真係喊撚左

都係442收縮封half space

今次有冇人跟我印lm
真係救世

你條Jer無了

留名睇找數

恭喜哂 今場真係犀利

你先係啊
冇出你就贏波啦
反省下

邊隊出傷癒復出個個邊隊就輸

前排話印SON都冇左件事

我件son都未印

最緊要脆條撚樣唔好自爆

有冇熱刺fans以為輸硬睇睇吓訓撚左教
好撚蝕

大家知大家點睇嘅
唔出脆俾佢弱點攻擊有得打

lucas moura 銅像！！！！！！！！！！！

9年真熱第一次係度留名，太撚激動

出king會唔會又黑氣石成隊

七公以後玩唔到菊花了

我都未

下個po可唔可以叫簡尼決賽出到

好彩 lm 第一球算快

決賽咪撚再出脆啦屌

痴線

LM呢粒波拎返屋企 一世都認得

aurier 決賽有冇得出

決賽唔出脆其實有機

好彩半場冇撚訓

差D訓左, 最後都係唔訓, 好彩無揀錯

有生之年竟然係歐聯決賽

kane決賽真係要出,其實

妹妹下好過崩潰輸呀

bein 摩連奴好撚型

比條生路我地行

多謝脆皮狗
唔係佢都冇場咁嘅大逆轉發生

好返都唔會出佢啦 岩岩傷完

呀！！！！！！！！！

無佢可能唔洗食救心

出到啦

anyone but trippier ar diu

好激動

［COYS - 7公燙Jer]

係，見到摸奶入一球，即刻沖杯面

肥普

真係好感動

有做真熱真係太好啦

希望大家接受返我

唔好 出佢搞亂個進攻節奏

暗黑兵法

其實熱刺同傑志差唔多無乜名氣負6入決賽當贏左開心下係好事既

要佢壓場

我係熱狗呀屌

今年冠軍了

多謝PSV

見到肥普喊我都

呢個重要

訓左教嗰啲真係超級大傻仔

mola mola真係無撚得輸
由頭跑到落尾
又博老命番黎守
真係好撚癲

成隻熊咁

喊撚左....

屌你老母，我仲喊緊丫

係決賽啊！！！！

首回合都係踢佢一個

Post多d相!!

喊完 好放水買人

恭喜hot dog
決賽見

理得佢,關我撚事咩

Dklm死撚開啦on9仔

今季熱刺球員戴帽次數
Lucas Moura：2
其他人：0
最已陣

認真 換老蘭真係高招
完全守唔撚住 搞到阿積士捱打左半場

解你block先啦

收皮啦
半個地球都想你隊波仆街啊

另外半個地球唔睇波

老蘭一個前場打撚曬

今場算唔算係ali今季踢得最好既一場

摸奶，semi-final帶帽，好顛

巴打有錢

肥普次次半場換老蘭都變致勝factor

摩佬都有講話高波埋去阿積士唔識守

以為係另外半個地球利

今晚真係生好多

訓唔着了

老蘭都有戴過

摩佬佢地有不斷講simple定direct 個D字眼

我都含淚g chi利了

呢場咁熱血大家一條心真係爽

其實下半場頭30分鐘
老蘭嬴曬高波
對面無人MARK得實 SSK
佢兩個好大貢獻

老蘭,LML 打後備勁過打正選

我都想去睇🤣🤣

ssk真心motm
中場打撚到普巴咁

大家正版波衫邊度訂

AR!!!!!!! 訓唔到呀！！！！

都話左佢D一腳波好勁

只限下半場

熱刺 作客入球戰神

印摸奶波杉了

尾段上撚晒頭係咁去

係喎足總杯有一次

下半場真係成隊翻生
尤其老蘭真係致勝關鍵

張飛應該要幾萬吧

好似發緊夢咁啊

勁撚過普巴咁滯

仆街 訓唔撚到

太感動啦，好少我熱會咁有運

屌你老母公海班仆街居然話會撐利
不過關我撚事 佢哋班仆街喺度葡萄

老母b去咗邊,手足我幫你係公海屌緊d人!

好滾動呀

竟然有奇蹟出現

thx
反cup真係好撚爽

老蘭都勁 都話瞄住blind 黎攻就啱啦

英超真係世界第一聯賽

我係咪訓著左發緊夢

阿姆斯特丹奇蹟啊
頭先邊個屌我

俾人笑撚左咁耐未來熱MMA 終於一吐悶氣！！！！！！

rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

YEAH!!!!!!!!!

摩佬係咁響度串Ajax冇經驗
佢岩，Ajax補時仲掛住入波，精神可加，但輸左場波

'The Club is in my blood, it's a way of life' - NBA legend Steve Nash on Spurs

We first met him back in August, 1999 when he trained with the team for the first time at our former training HQ at Spurs Lodge, Chigwell. Then 25 and a point guard at Dallas Mavericks, Steve told us how he came to support Spurs and how it was a dream come true to train with the likes of David Ginola, Les Ferdinand, Steffen Freund and a young Ledley King - pictured above. We pointed out how he was tipped to 'accomplish a lot in the sport of basketball'.

Seventeen years on, and he was back, this time at Hotspur Way, our world-class training facility.

So life has changed, but Steve's support of Spurs burns ever brightly. "Yes, it’s in my blood," he told us.

"My dad grew up across the park from White Hart Lane, my granddad was also a Spurs fan and when you are born into that, it’s just a way of life.

頭先拿殊睇到喊咗

多謝PSV
多謝羅辛奴
多謝國米
多謝巴塞
多謝美斯
多謝夏基美
多謝哥迪奧拿
多謝阿古路
多謝VAR
多謝門柱
重有邊個未入鳴謝名單？

Toby放D波靚到 下下到位

捧左好多年, 呢下好開心

巴打想問下幾多錢一張飛

肥普玩Master league 終於可以入歐聯決賽 真心好替佢開心

呢一刻仲相信唔到......馬德里見... One Life One Team

好撚好睇呀屌你老母

無論決賽係點都足夠了

決賽正路右閘啦

我愛拿殊

選

多謝爆閘狗

由降班區到歐聯決賽

好想飛去睇決賽

多謝燈po

冇屌你
我話唔係白鹿徑奇蹟之嘛

熨落去係人都唔識講

觸覺直覺,真係天才黎

我係哈利列納先開始
記得當時熱刺本身係一支面臨降班球隊突然變咗一支有得打歐聯嘅前四球隊
真係好熱血就鍾意
到後來2013年熱次嚟香港打英超挑戰盃喺現場睇佢哋踢波我就更加鍾意

至於有啲巴打覺得我係假膠其實係因為呢個account係有三個人共用

脆皮

肥普賽後訪問都勁喊

仆你個街，我都係丫, 捧個時仲係下半板呀, ARRRRRR

我

我都想去
而加買係咪買黃牛飛

哈利列納之前

聽日跟500

有無link 想睇

邊度買飛？

starhub

咁都叫只差一點點，踢到英冠水準咁

真係crazy!!!

我，後日返香港，月尾再去

我都係哈利列納開始

btw點解ac會三個人共用

咪咁小氣喇bb

拿 平時唔中意你地 但今晚場波真係精彩既

巴打幾錢張飛

唔好俾機會佢妹就ok

肥普對球隊改變真係好大

因為我外國jj冇isp地址

求買飛教學

屌啱啱先起身

佢一直睇好我地

脆呢
無脆邊有熱血反cup

唔睇了，今晚同條仔玩深喉算數

捧左熱刺22年，真係唔敢相信竟然可以入到歐聯決賽，好感動

Lamela個ig live

呢個真

好想即刻出返件歐聯版睇決賽

訓醒睇奇蹟嘛，爆狗仔教嘅

好好彩工作關係唔洗錢 唔係AIA

清算假熱開始

小妹教教豬先了

幫你含撚有冇得攞免費飛？

條仆街臨尾重係到妹下妹下

成班癲左

屌 鞭

我一直都係到喎 訓到3點咪岩

佢踢波都幾好
當然打籃球仲勁

弱智，熱刺反cup到我用燙斗顏Jer啊

this 一定要推

無憾

公海睇低熱刺就啱㗎喇
由小組賽到而家熱刺從來未畀人睇好過

如果今晚入決賽
希望大家唔好再將我同脆扯上任何關係
謝謝

呢句邊個講

嗌撚到聲沙

但係冇人會理喎

雲達華治
巴爾
摩迪
讚拿斯
迪科爾
國皇
全部都好鐘意

我都要含，你含J我含袋OK？ 一齊助攻摸奶

BT SPORT個簡短訪問
肥普: thank you football

starhub $35,709 一張飛

波台兩大公敵入歐聯決賽
成班傻鳩係咪好撚嬲

我都差唔多
奇哥開始捧熱

輸到唔覆，平時好串架，熱狗

hi假熱

屌你Lucas用佳得樂洗頭
唔怪得冇晒頭髮

同你地COYS左成場呀我

年年入決賽個隊都公敵架啦

我哋都有一字排開

連登fg一個月人工都冇

忍住唔上黎 好眼訓 都係唔得 睇到打左個飛機 心情坐過山車咁

捧左十鳩幾年....終於有進步喇

有冇知第3球點入 啲精華全部冇嘅...

完左場幾耐，一直到而家，無論决賽點都好，有今生冇來世...

屌講起就嬲
最尾嗰吓唔大腳清
妹吓妹吓比人搶翻個波
咁樣輸我真係飛過倫敦斬撚死佢

uefa清左次場 應該晏小小會再up
搭9左右

同埋d channel re upload full highlight

訓過龍呀

都過左好多下

收皮喇

癡撚線，後備陣容深度可以砌多隊big6都有面講呢翻説話

公道講句 兩邊都有唔少clear cut chances

決定左聽日買佳得樂黎飲同洗頭

啱啱好起身慶祝 冇過龍

真係好感動
一生都會記得今晚

Well noted with thanks

喊咗出嚟
平時俾人笑MMA 未來 咩都好
雖然未打決賽，但今年打到咁已經好神奇
小組賽最尾神奇出線
8強 對鏝打到最尾var 逆轉
4強最尾一分鐘反勝

好彩我訓過龍，但半場起左身啫

佢地睇開啲高貴足球係唔同啲架啦

真心
最想講多謝
一定係多謝肥普

以為上一場打鏝城已經係有今生無來世的一場, 屌你老未呢場更加顛

奇蹟！

恭喜熱迷 我地決賽見
不過快d 賣走trippier啦 同lovern一樣係炸彈黎
利申：利

喺到眾籌機票

今場上半場雲耶耶同脆真係唔得

但素素 LM 路蘭迪 肥花啲表現

我覺得上輪起伏大d
不過今場都係cls級數

邊場經典D

今年真係運氣x999999999

moura爆發 -＞ son爆發 -＞ moura再爆發

肥花今日好勁 d過人同追波好撚勁

決賽kane復出 兩個一齊收皮...

cos you’re fucking shite

肥花今場踢返之前啲水準

AR!!!!!!!!!!!!!

Thx
呃緊拿玻里俾錢，希望on76睇完今場無縮沙

JJ

對曼城難踢d 但今場最後幾秒反cup一定經典d

呢場同利3:3有得揮喎屌

打和 兩場都咁撚好睇

瞓唔撚到

主仲未ar完

找數喇仆街

訓唔到

@洪七公

我諗個個都想

肥仔最後走多出嚟一次多謝球迷
仲叫晒佢班助教一齊
仲同球迷玩咗次viking war chant

我愛肥普

大半新歌
但the beginning 超正

變左一拳超人啫

上場都有var反cup

我choose今場，成場都要追落後

lm訪問都喊

stubhub 係點攞飛嫁

歐聯既LM特別勁
同埋佢中路突入好撚勁

傾趕唔趕得切決賽出？

終於問得

牙傾決賽出到?

頭先完場跑得快過李志堅

屌 笑左

之前買香港個場佢係寄
但等左勁耐先收到
又貴又無服務
呢間野真係

你個lml 貼成咁先
我唔會幫你地轉的

太激動....平靜唔到

出返又未必好事

肥仔幾識DO

仲咸緊....

咁多光頭佬

test

真熱名單Update @20190504 連會員名, 53人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

唔買人都入到決賽,出年都唔洗買啦

屌你老母輸兩粒個陣 仲要比個著住ajax波衫既鏝狗撚

唔出既話點打
出都起碼有個人比到壓力對面

再次證明老蘭做後備勁過打正選好多

隊長個樣

今年R聯救心路途
作客國米臨完場被絕殺
作客PSV隊長直紅臨尾被逼和
主場PSV差啲出局結果絕殺
主場國米80分鐘一箭定江山
作客疤狗尾端逼和驚險出線
作客多仔艱難力保不失
作客曼城瘋狂過山車兼補時VAR立功
作客阿記下半場力挽狂瀾再最後一秒絕殺

可以拍電影了

THANKS FOOTBALL!

估唔到路難迪咁大功能

哈 你去棒利啦
唔需要你啦

叫佢買定痢球衫睇決賽

成過過程全撚部睇晒 真係要去做下body check

究竟可唔可以好似轟路士之前咁樣
碌下碌下碌個杯番黎

最右嗰個乜水

Kane就算負傷 佢自己都想出場啦
決賽喎

後備先work

拿玻里右閘

LegendNapoli legend

落街食個靚早餐慶祝先

COYS - Thanks football

咁伏 等左幾耐先有

邊鳩個成日熱物浦 熱物浦
出嚟隻抽

你依家好撚好打？

coys-熱物浦決賽見

[COYS - 歐聯神秘力量] 熱刺球迷吹水暨盧卡斯姆拿膜拜區 144

訓唔著點算

我 出黎？

決賽見啦屌

諗起都痛

原來係你
我唔恰弱智的
算數

呀多一個po先

好難聽

求你決賽收脆

拿坡里球員

笑撚左

要加個聖字

次次要人幫佢執屎

亞

聖查比亞

贏波就同隊光榮

我DLLM呀

汁三球屎

❌❌❌

ar

AR

等睇官方歐聯之路4.0 J片

啊啊啊啊啊

推埋佢

又可以出DVD了

推

3.0流流地
今次整好啲

1001